有無人真心覺得虛擬貨幣好撚On9?

正正經經買TSLA ARK唔得
係要整色整水
虛擬貨幣結局一定係大跌99%，買TSLA就發大達，睇住一堆虛擬貨幣苦主叫救命

輸好多？Tesla 咪又係另一個泡

淨係覺得成件事好晒電

特別ETHE

珍

無貨？

robotaxi無聽過？

Bitcoin 跌，tsla同sq都會大跌，佢地已經買重貨bitcoin

股票始終有價值 長遠一定升
點同

虛擬貨幣細細個就接觸
online game錢

睇下你點value依樣野
當asset咁睇其實挖金仲大污染
印錢都曬紙

美金一樣啫
差在有冇人信

其實Bitcoin 定價真係取決於班大戶點睇 冇人知最終結果
我會買1-2% fomo 升左可以開心下 冇左都唔會心痛

好撚旁門左道

睇黎有人仲未上車

連革sir都出嚟抽水

我係因為爆升嘅話個心一定會up住up住
同埋契媽都睇好 所以小注試下

TSLA最近先買咗bitcoin
巴打睇路

覺
不過無辦法, 個世界就係咁瘋狂, 唯有接受,
不過唔會入市, 因為自己對佢無咩信念

政府遲早出手搞

係咩

Ching醒目仔

認同

買左幾個月啦
佢已經贏左成倍返黎

虛擬貨幣存在既目的就係去中心化 唔會比政府/金管局政策影響 都宜個世界既政府越黎越亂 係咁印銀紙 bitcoin 就會繼續升 因為bitcoin既總量係有限

想入了

醒在邊, 醒就一早ALL IN左

又係呢d on9論調
假架d幣

TSLA又然

其實真同假 只係人類定義出黎 有人追捧既時候咪真 冇人要既時候咪假 有一日電子化港元你都可以話佢係假

假到仆街
不如我整個連登金幣炒起佢算數啦，根本冇分別

有認受性你咪整囉 無人阻止你

Ching真知灼見

我100%持貨連登金幣
左手交右手，升到200萬1粒俾大家睇
升得快過bitcoin

見唔到實物一律當scam

會升到200萬1粒點會冇認受性

買冇問題

問題好多on9懶眾人皆醉我獨醒唔買btc 買eth

都係on9 不用分得這麼細

加密同虛擬都未識分，唔怪得咁on9

虛擬貨幣的確係on9,加密貨幣就好好用

又燈61k 喇

越多人批鬥即係仲未夠瘋狂，7萬可期

社工？

Crypto is SCAM

八達通都係scam

唔知咩叫實物？

金都話有工業用途 虛擬貨幣除左炒真係唔知有咩用

樓主假膠

crypto ＝ scam

一國兩制見唔到實物又真係scam

我都對呢樣野冇信念
成日話咩去中心化 其實咪就姐係冇保障 唔穩陣

你用大公司服務 就係貪有事果陣可以追究
而家成日話去中心化就係自治 變相就姐係你自己食返個風險

屌你老母你見唔見到八達通裡面既錢啊 我夠可以話我bitcoin實物係我部電話啦

Hey hey hey

用電換錢
用錢換車
用電車燒電

幣好妖架，總有一日會爆

十幾年前都係樓市聽過類似既說話

Ching你真係識野
如果改改個名講野會再有說服力d

又要反中又要炒幣

全世界最大礦場係內蒙

佔左差唔多一半

錢下無政治

拜登口裡又話環保，又唔譴責下用電敵國嘅野

大部份係既 但背後既區塊鏈技術 係癲覆現有經濟體系

有多個選擇 從一個中心化經濟 有多個去中心化既經濟

去到火星唔用crypto用咩做交易媒介，用咩？ 真心想知

game錢都換到真錢啦，
有供有求啫

個個FG每個月有50k本，實有得做

連登仔越反嘅嘢就越紅

發覺有唔少虛擬貨幣打手入左黎

洗黑錢幾時都有市場,
而且大陸特別大

左手交右手一上chain俾人睇到哂啦傻仔

其實成個系統好透明 有智能合約幫手執行

唔能夠被更改 所以過程安全性受到保障 等同你用銀行轉錢 銀行應該唔會偷左你筆錢 但現實銀行可以有權力凍結你資產 冇需要過問你 呢點就係crpyto 去中心化好處 過程冇人能夠阻住你

好多時而家最大問題 好多scam 係你轉錢果人/場有好問題 因為佢地鋪左有bug既張智能合約 或者果場最終有bug 但如果自己小心選擇 唔好一開始9衝 係可以避免到

即係仲有得升

好多唔用礦場喇

冇辦法 多人認同 果樣野就有價值
全球都認同btc果陣 就100萬一粒了

同埋 睇報導 指 有6-7成係用可再生能源

牛巿咪贏囉屌

TSLA 都買在左bitcoins... 買TSLA都好On9. 買廢老股先正經.

錢本來就只係一個概念

計落同黃金鑽石差不多
用好多資源生產，用黎服侍有錢人。

再近生活少少就係咖啡豆
睇農場新聞話
種咖啡豆既資源去種米應該唔會餓死人
因為d人如果唔買咖啡豆，
d農民真係要咖啡豆當飯食。

古代人A：覺唔覺得用貝殼交易好戇鳩？

古代人B : 覺！所以我都係繼續用雞你交換你啲菜

好似明明地

我有入少少eth 喎，同btc根本唔同性質，有咩問題

有冇諗過係crypto 攻擊緊傳統金融 政府not the other way around

個個傻仔都話自己整幣 ，印銀紙你有影印機都印到。 佢唔發行自己貨幣？ on9仔

死廢老，錢唔係你賺

佢都唔知咩叫通漲

虛擬貨幣唔會通漲

唔撚教精你。 你最好唔好投資。

如果係講緊BTC, 咁佢有限數量, 性質就同貴金屬一樣?

佢覺得大公司有得追究已經錯啦
雷曼爆煲破產你追條春
大把香港人透過本地銀行買雷曼債券渣都冇得淨
點追
仲要雷曼呢單野係你就算睇晒份約明白晒都會比佢呃到
因為佢本身既基礎數據都係假

反而block chain你肯睇肯學冇人呃到你

貝殼時代思想。

你賺唔到錢咪on9

但問題就係咁 雖然銀行有權凍結你 但佢唔會無啦啦咁做 同埋佢咁做 你可以搞大件事 黎逼佢交代又好 解封又好
所以相對上 佢係利大於弊

反而加密貨幣 真係冇王管 出事冇人幫到你

我覺得人類始終係要管 但想要更美好既環境
應該係諗點平衡管人同被管兩個陣營既勢力 可以互相制衡先係最理想

而唔係「比人管=唔公平 咁就索性轉冇王管」

哦 咁你唔好再出聲喇 廢事教精人搞到你蝕底呀

邊位呀又

升1000% 都買唔到雲吞麵，有撚用咩

不如你了解下blockchain係乜黎先同點應用 唔好咁無知

但佢可以向下分割 同通漲一樣 只係佢係向下通
平時人地通漲講幾百萬買一個橙 btc就會係0.000001個幣買個橙

你副身家又有幾真
除非你揸住一堆現金黃金嗰啲
你啲存款同股票咪又係靠銀行同證券行幫你記賬
相對上bitcoin本帳簿可靠好多

只要唔好整唔見自己個密碼

因為你，1900蚊買左以太幣

通漲姐係印錢
分割係拆股
通漲印出黎果d唔係直接比你
分割出黎無論多幾多小數位 你都係有咁多錢

咪撚教佢。

政府一禁 即變0蚊啦

死廢老

政治人物經常比人凍結 同埋成堆第三世界國家政府管治失效 央行亂發鈔 有d仲要控制你 唔比兌換外幣 限制每日每人提款數 基本上政府完全控制住你既經濟狀況 中心化個壞處就係咁 我唔係反對中心化
但世界的確需要去中化

國家無賴化。

真, 政策大於一切.

不過一日未有動作, 應該馬照跑舞照跳

我見到好多爭拗都係源自對cryto嘅誤解
不如花少少時間做下research了解下cryto係d乜野先去追/屌 我都不停睇緊d分析
了解完信佢嘅咪買lor 唔信就唔好買 fomo咪好似我咁買少少
但投資係自己決定 真係了解多d先

所以成個market新果啲用proof of stake (類似派息去整coin)
舊果啲proof of work (曬電果d) 好多都係第一代産物 但依加pow profit最高嘅 eth 將都會轉pos

我覺得你On9多D

同意佢係做到去中心化，而去中心化又會帶嚟其他風險
所以我都係擺緊啲btc喺啲大公司度
買係因為個市場有其他人需要去中心化資產
正如我冇興趣揸tesla㗎車都可以買tsla

咁但係如果突然之間 (我係話如果) 全部人都唔承認 虛擬貨幣嘅價值, 去中心化咪冇用 ? 點樣令到大家keep住承認佢嘅價值先係問題

樓主擺明假膠

幾百年前，
印貨幣覺得成件事好閪紙
幾千年前，
採金銀銅覺得成件事好晒力
幾萬年前，
用貝殼覺得成件事好破壞大自然

真

連登定律
多人淡就升到爆
多人買就跌到底

契媽有版你睇

連登00年代既人最多
佢地生活經驗同眼光經常局限係08年打後既香港
冇人記得 8號仔 雷曼
呢個世界大把institution食完你唔洗負責任

Bitcoin入面是但一隻hash / encryption algorithm俾人發現有問題就真係係咁先

外面全部追喎
得呢度清泉

呢啲世界btc點drop都要用佢黎做dw deal
加上依家咁多投行 機構入場基本上一死美股即死

但睇返歷史黎緊點都有個~50%調整 我諗點跌都返唔倒4位數了

虛擬貨幣唔on9
挖礦先on9
屌你老母死全家啦
一壞電腦買張廢卡都俾人打劫
俾小小道德啦仆街

咁你有咩高見？

全靠me

你慢慢驚lo, 錢就我袋

永得虛擬貨幣去稱呼btc既其實好打極都有限

上左熱門lol 牛巴你啲ETHE要爆升喇

拉

唔信cyrto應該連arkk都唔好買，你買arkk已經等於買咗bitcoin

Tesla 只係用手上 7% cash 買 BTC，有幾重貨？

你on9?

樓主一睇就知最近tsla ark 豬到傻左
唔好再刺激佢

點樣長遠一定升？

炒卡 挖礦 死絕全家。

GBTC, TSLA, SQ

顯卡 俾班友炒到貴哂又缺貨 真係好無謂

係on 9, 但有錢賺點解唔炒下

真，只係有條友寫左條encrypted algorithm, 然後人為set左個limit

但係人選擇相信，佢就有價值

印錢你指QE?
宜家所謂印錢，禁個制就得

SCAM

Crypto?
不了

竟然見到剷爸

乜剷呀

唔好再推 大家玩返股市啦 唔該

聰明人

咁多負評？

但TSLA 都買左1.5Billion Bitcoin

到底幾時先大跌啊，想加倉啊

你識唔識先？

Why?

我唔識你識？

你細個啲虛擬貨佢可以買咩都得？ 唔可以印？

到依家唔理解個原理

未見過買賣game錢?

我識你唔識？

你咁講tsla買bitcoin咪一樣on9

我識你又識？

on9得過央行無限印錢？發新債冚舊債?

始終係央行
大家都有信心

好多人係到水人入場接火棒

凡事都有底線，value唔可以無限&冇根據咁create
crypto咁荒謬既野可以係咁升已證明大家對央行開始失去信心

信中央 五京

8000美金入貨，真心覺得樓主on9

最後咪又係drop to zero

tsla買bitcoin 喎

係，scam!!

樓主咁巴炮話肯定會大跌99%
點解唔重注125倍做short?

一下賺12375%，即刻財自喎

但其實你自己都睇好繼續會升，但低位無入到貨酸鳩人

能源業都唔知幾welcome

On99999

有幾多連登仔一萬樓下有貨

仲未走?

除非真係破解到SHA 256 如果唔係佢係基本上最安全既鏈

Bitcoin 個價值 就係 去中心化 安全性 耐用性

除非出現以上核心認受性既問題 唔係好難會冇價值 如果你得講果堆妖幣另計 我只講bitcoin eth 果類

當然有人話51% attack 礦場好多係中國 但用到51% attack 好大成本 仲會損害到自己利益 究竟係咪真係會出現 又未知 proof of stake 既出現 解決mining問題 令到51%更難出現 同時更環保 只可以講bitcoin 已經拋左個磚出黎 最後唔知邊個成玉 但背後區塊鏈既技術必然係未來

今日計賺咗一半啦已經，叻叻豬

唔好唔記得上年三月bitcoin 仲係3千幾蚊
正常大部份人都係一萬樓下有貨

今年先跟風炒果班就算鳩數
Bitcoin都出左十幾年，今年先入貨一定係On9仔

灰度Tesla Ark先啱啱入場，點解要走？

hkd?

得你最醒

咁咪好囉 你賺晒

bitcoin 除左用嚟買毒品軍火洗黑錢之外，基本上冇咩用

On9在個位係佢做唔到「貨幣」角色啫，作為投資產品不知做得幾稱職
幣值波幅咁大做唔到貨幣㗎喇，不如疊埋心水改名做Cryptocurrency算Q數啦

on9

bitcoin最後又係要換返現金先可以日常生活用,除非成個世界都接受bitcoin支付

而且bitcoin又吾穩定,暫時沒辦法作通用支付

你處理正常紙幣咪仲曬電
你睇幾多間銀行分行
印鈔廠運鈔車
笑唔笑死

Elon musk都係on9仔一個

其實一直講嘅係crypto market無得控制，但貨幣控制權一直喺政府手入面，當crypto係郵輪乜都好吸引，連登仔成日講嘅係隻船喺外太空註冊乜政府都管唔到，其實無錯，但講返陸地，政府拆咗個碼頭其實大家一樣無得上船玩，上咗船嘅落都落唔返

係 ，上年七月尾睇完你篇野買19xx港紙

點禁

計工業用途得啖笑，金既工業用途仲少過銀，唔通又話同銀比佢overprice 咩

八達通你都計實物既話，不如我用一萬張內含負50蚊既八達通卡同你換5000張內含500蚊既八達通卡好冇？

我用10000張卡換你5000張卡，有你著數啦

話bitcoin on9 但叫人買tsla同arkk係咩玩法

有冇真心覺得你自己都幾on9?

打手？

Ching sick ball

真，傻閪先玩，毫無分析可言

人類=地球癌細胞

咁你自己唔係另一邊打手？你連乜野立論都冇就得出個咁既結論。

如果虛擬貨幣取代哂全部金融業務
咁你已經唔再需要銀行果啲野
無呢啲嘢已經少左好多碳排放
你諗下啲鋪租 人工 運鈔車
全部cut一半都慳好多碳排放
記住所有野都有side effect
只不過benefit > side effect 啲人先去做

TSLA真係有車
Btc呢？

啲錢咪又係假
一張紙一個數字黎

但而家Bitcoin爆升，Tesla仲跌緊

點解我唔可以識?

其實咁耐都唔係好明d核心理念同技術 明明我都好後生

講左十幾年scam

當果樣野有足夠多人BUY IN就唔再ON9
例如所有信用卡/會員積分
本質上都係無中生有
推出左市場既digital currency同其他商品貨幣掛勾左
最後由返市場去交易決定個價格
如果無消費者用, 果隻幣就會drop to zero
而且傳統貨幣市場過份QE
其實都係無中生有

樓主呢d hihi 買黃金放係床下底過世就岩 屌

其實睇得多經濟，都知虛擬貨幣玩緊咩玩法
升定跌根本唔係重點，最緊要多人投資，提高普及度
龐氏騙局模式，不過嬴大錢，唔係因為COIN 升值,我只能講咁多

信用卡經銀行用錢黎做交易
點叫無中生有

Cash out
高賣低買
都係炒作
你估真係有咩價值咩

鑽石都係吹出來的

下一代新人類貨幣

銀紙無人應咪又假

Elon musk 咪話可以用btc 買tesla囉

每個人都想不勞而鑊
砌部機訓係度搵錢

印錢都好曬墨。。

老屎怱思維

唔洗驚 好多連做IT既朋友都未清楚 聽完都唔係人個個明